[蝗蟲版圖分析]東涌、屯門、天水圍、上水、元朗、粉嶺、沙田、油尖旺、土瓜灣

荃灣、大埔唔sure

唔計港島
仲有邊到即將會被攻陷？我覺得係：
青衣、馬鞍山、觀塘

最後邊到會守得住？我覺得係：
將軍澳(因為幾乎最南邊，唔計港島)

馬鞍山、觀塘？ 原因？

將軍澳自己一做淪陷左啦

邊到都淪陷左架啦 大把拖住喼黎"探親"

南區?

海怡半島outlet

馬鞍山新豪宅近乎全部都係北方人

荃點會唔淪陷呀 最早淪陷果批嚟

打鼓嶺！！

馬鞍山/烏溪沙有個優美既海灣未被蝗發掘
掘完順手打埋新港城

觀塘就近郵輪碼頭，啟德站通埋車，商業又發展埋的話就=翻版東涌，之後又會蔓延至apm/德福
仲未計第時裕民坊重建，有商場+酒店，又有直通巴到，有一車車蝗攻入黎

你有冇諗過馬鞍山一早已經被蝗殖左民?

沙中線一通 港島區玩完

計中國/台灣/澳門出生人口/人口百分比
*因為澳門/台灣出世人口應該只佔好少，所以可忽略

最多香港人百分比排名
1. 南區
2. 灣仔
3. 大埔
4. 中西區
5. 離島

最少中國/台灣/澳門出世人口
1. 灣仔
2. 離島
3. 南區
4. 中國
5. 大埔

如果計多中國遊客旺點
灣仔/中國/離島都失守埋
所以全香港最少中國人既地區應該得返大埔同南區

大埔本身上有北區下有沙田，再加上市中心離火車站遠，地理優越
不過開始多蝗仔返學，失守指日可待
南區本身都係上有灣仔中西區，而且都唔係傳統旅遊地區，地理優越
不過海洋公園長期多中國遊客，失守指日可待

SORRY，連續兩次將中西區打做中國

係，沙中線一旦開通左
有如直搗黃龍

漏咗西九 尖沙咀。。。

觀塘一早已經淪陷

將軍澳唔係踩沉左喇咩

其實每一區都有，只要有新公屋，嗰頭即刻會大陸化

馬鞍山恆安

將軍站popcorn有酒店，多左大陸人。其他將軍澳區ok

被人開發嘅洞愈黎愈多
仲要自己埋單